[保持信念]阿里巴巴即使最被整頓被分拆，仍然是引領股民的燈塔

相信国家 一定會令巴巴重新出發

到時候咩反壟斷法 中資股問責法都唔怕

衝破300不是夢

Btw 支持麵麵

信政府不怕.gif

阿里雲行內其實好Q勁，唔擔心太多
希望再爆多d壞消息出來，清西毒瘤等重新上路

重新上路

態度正確

得罪黨.. 我就唔敢搏